(有圖) 尋兩男 維園花瓣氣球

琴晚大概8點行維園年宵
行行下突然有兩個男仔送咗個花瓣氣球俾我地
當時實在太驚訝所以俾唔到反應
乜都無講就走咗
之後想揾番你地 已經見你地唔到
我地想同你地講聲多謝
記得你地一個係著Thrasher hoodie 一個係黑色hoodie 金色幼框眼鏡
如果你地見到呢個po 又想繼續聯絡就留低tg啦

Sorry我唔係gay

無嫁啦，你地當時又唔識把握機會
有無理由兩個人都係到驚訝，仲要咩都無講連多謝都無就走左
我係男仔嘅角度會覺得自己嚇親人，同埋真係會傷心

一個波就受溝 仲要三唔識七

靚仔唔同嘛，毒撚一野彈番比你

毒撚嘅就即刻po ig/fb #metoo

#相認
#維園
#暖男
#連登有愛
#情人節
#花瓣氣球

係咪真係送架
btw 係ig見到識嘅人都係話今日係維園收到呢個波 到底係個男仔周圍派定點

個個收完就打卡派下個啦
樓主唔識玩拎返屋企

又唔見有人搵我幫佢影相然後上黎尋我

your face your ....

屌 當呢到5p?要識就識我 pm

3p

屌你老味dry到咁呀

我都收到個 其實係咪亂派

搵生意？

咪on9啦死肥婆，玩truth or dare輸左喳

送個氣球先有閪屌，你都好過d免費雞嘅

琴日係維園先睇完有人扮問路拿電話

don't thank

話呢到5P真係不為過

唔好咁多性幻想拉

樓主公廁到